政府應該要取消動漫節同電腦節

首先因為動漫節好多毒撚
叫得毒撚肯定係有毒，病毒
會散播武漢肺炎病毒
所以一定要取消動漫節
同時必須撲滅毒撚

電腦節仲危險
衆所周知病毒可以通過大氣同5G傳播
當然要禁止電腦節！

@毒步天下

推

用反智轉身可以免疫

死毒撚死返去你哋老母個閪到啦

閃避飛沫 得左

我冇害嘅

以毒攻毒識條春咩你

裝防毒軟件

我有冰火版真天魔保護我，唔驚